Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 179 有乜截訂問題請係辦公時段打去37223988

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

85同thanos真係截左 唔好再問

香

臭

有班友根本有時間排又懶得排
諗住叫巴打幫手訂
懶到呢

排你嘅隊啦
Sh 下你 等你急尿

幾時派手帶，我好撚肚餓

如果懶就食抄啦好心
有排隊嘅巴打啲時間都有價值

排隊都懶 就咪玩HT

宜家仲未派？今日慢左wo

加油

Fb超多代訂
每件俾多$80-100

屌奶星 想瞓幾耐阿 啲cosbaby 係咪唔要阿

揸實個中指，Whatever it takes

排到呢種程度就過份咗

唔想排就比錢

哩度D爸打真係早

This is the queue of my life
And I’m gonna get in 11-1
Whatever it takes

買嘢都要人管 小學生咩
食炒啦

又攰又肚餓又急屎

仲要有人食煙

如果有人唔要nano gauntlet 同Thor
我幫你接

求好心人幫訂乜50
窮學生自用求完夢

今日去排既巴打係真漢子

尋日我同阿哥一齊去先有得去安心爆石

見到職員拿手帶出來

派啦派啦

屙完返黎，無人話你插隊

終於派

各位會訂 1/4 手套既訂邊款？

睇琴日情況今日下午可去

龍尾已經轉一圈準備去返龍頭

如果有3-5都偷笑

誤會 開頭以為有人專攻cosbaby姐 柒左
但係真心加加埋埋排4—5鐘 寧願比幾百算

無，認到，我放低個袋叫我阿哥睇住，
同埋一嚟到就已經同排隊前面個師兄吹水

坐得太耐一起身腳軟

入咗隊係可以去toilet
前題係要同職員講聲
同埋前後的人肯認你
加上你唔會出去成粒鐘先返黎掛

比啲掌聲自己

上個星期冇乜人又唔排

恭喜師兄

緊張到仆街依家

巴打幾點去排

有錢有貨
唔駛緊張

係nike門口
可能白果

6:28

勁

鎖鑰扣
驚冇限 俾人第一round就掃哂

鳩知又出新野咩 唧牙膏咁

應該白果
尋日都係去到nike話派完

鐵馬應該1-3了

白果就去食野
反正mk50之前訂咗，其他嗰啲之後20/F算

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

恭喜

今次排隊係熱身黎，
比大家習慣下之後既動漫四寶

有無咁好瞓阿

去到停車場都好似有11-1

4寶今年應該都通頂嫁la

媽我得左啦

今日上廿樓訂巨腸

巴打有米

見職員拿著綠色手帶了

上年邊有咁癲

四寶要8點開始排，前一晚

希望熱潮過後炒狗蝦貨

上年4寶通宵

祝各位真fans買到心頭好炒家死全家
Btw尋晚SB訂雷神8點直入20樓

首日姐
今年可能日日都要

又召喚我

上年由前一夜7點開始排喎

今日老母節夜晚人應該不多

帶埋老母去，話有嘢益佢，
親子活動，孝義永在心

1-3最後幾條

有時間咪排下

咁嘅情況今年可能日日都要通宵

組團

係現場賣營應該夠錢買張單

咁蘋果店應該3-5

得果四日定五日 一定要啦

係。

係個到訓埋算啦

已到既巴打知唔知仲有乜有貨cosbaby

動物節預訂 會展要email, 唔會排死你

係4寶係信和排就通硬頂

對首日單冇執著 訂到就ok

Ho brother

Hi

你係邊
而家唔敢周圍望

黎黎黎

得咗啦

唔得

係你後面

每人一隻，自己去排啦

一人一隻

屌 如果啲巴打未起身 我隻雷神今日訂唔到

笑死

真漢子
有啲人就又懶又縮骨

有女陪 屌

希慎冇得訂埋咩？

巴打11-1？

唔夠錢？

係 唔好歧視me

你11-1？我陣間禁cash俾你 你Payne 我？

是

真係無既我payme 比多少少你訂左野先

係阿 11-1 麻煩到你唔係幾好我再催下佢地

女女好想要cosbaby 85同pepper要食炒價買比佢

可以搭個鎖匙鎖匙扣？
一陣可以俾錢你

因搬屋放售display 盒一個
usb 充電

深18cm x 闊28cm x 高34cm

放350hkd 有意留低tg

巴打冇卡咩？

Sor 無諗過你計到咁盡

唔夠錢我都可以幫下手

想請問下mark7係咪合金

我都可以
因為女朋友想要啲19 cosbaby

廿金蘋果店最終

有巴打俠義幫忙啦 感激各位巴打

Ok thank you

Mark7 普通版同動漫節版本有乜分別

我係附近做緊gym 冇所謂

入面係一定要用cash架咩？我得卡咋喎

我用eps 比 戶口無錢剩
張卡碌爆左

係呀！講明現金

四寶係開一次,排頭1000先有，
6寶上網鬥快登記揀時段，但揀完都排到隻狗咁
排到動物節都閂門比張籌你搵日上20/F

Eps得架可

買夠200可用卡

特別版有黃豆

得

完

巴打你訂咩 搭單幫手訂埋得唔得

隻1/4 手套都幾靚

50 雷神 cosbaby 大部分都爆左quota 古一 hulk 仲有位
如有的話

黎一次要做晒所有野，唔想再排

即係去信和排係排普版首日？
動漫嗰幾日就要上網登記抽中先入得係咪咁
上年動漫未入坑唔知

你nano suit訂唔訂

點解唔等下？
Cosbaby遲啲會有現貨返

動漫節有分四寶同六寶
四寶係排隊撚狗
六寶先係登記

量子服tony 既話我唔訂 將來都唔會 可以幫你訂
想就留tg

師兄 我見到你😂 恭喜

捱早出少少就排到5-7
排到7-9可以做乜？參觀？

無曬手帶啦想問巴打聽日係唔係最後機會買50？聽日都排唔到就唯有食炒價？

Cosbaby遲啲先有姐 好似燈箱咁都唔差在急在一時啦

係 聽日你預6點排啦 唔撚你

比全數, 好快有得拎貨, 係信和排隊, 只得一日

跟email時間去訂

兩樣野黎

影張相都咁多相認

屌，排唔到了
想問下有冇巴打可以幫手留意下仲有咩買

入得？

frd

同路人

每日一屌派貨未

你想要咩 如果唔係太熱門果d睇下幫唔幫到你

女朋友好鐘意Dr.Strange，本身諗住今朝早啲排買cosbaby同其他精品，點知排到啲籌已經派曬想問下邊度有人放cosbaby同啲精品(eg磁石、memo pad)

巴打可幫睇雷神？

屌牙 買條撚

你叫人幫買啦，磁石，memopad 個d 少人搶d 應該有人可幫

今日？

尋日見到 21樓有 Dr strange iw
睇未來果個 cosbaby
如果未有買住先

今日排1－11既買d 咩

想問宜家信和咩情形？想買隊長

不過張圖係琴日既未更新既

今日應該補左貨 會同張圖唔同

我6點就到 係你對面岸😂

尖沙咀rb琴日去仲見到有dr strange舊cosbaby
有興趣可以去睇睇

好人一生平安

請問可唔可以幫買hulk cosbaby

Iron man 同手套想知佢果邊有冇貨
諗緊聽日last一日再去多次

屌 我個鎖鑰扣呀

手套鎖匙扣賣哂！？超想買

急玩都係幫襯炒家啦
下水唔知幾時，又要四圍捕住

屌你老母炒家死全家...真係有樣睇

啱啱有條友串過馬撚
話畀嗰幾百蚊 不如去買單

其實點解google搜尋下就可以搵到嘅答案都要問
每個post都有人問

我5-7 應該得番訂野

你咪行過去同佢講囉

嘩有pepper同古一set

咩單都升

巴打，建議除錶，你要頂成大半日小心條手帶整爛

今日拎唔到手帶 聽日last day 去係咪會咩都冇曬

mark 85

+$1k未

我等熱潮過左先收單算

炒家真係死全家 而家85原價加幾百都有大把人收

你最後點

巴打你係咪要cosbaby hulk 係既留tg 我排緊

好多都係趁熱鬧
過半年見真章

未入到去

派貨果時 熱潮已減退啦 應該

如果重有pepper同古一就正
最想要果兩款
不過都係等logon算

訓醒 開fb 一睇就話派哂手帶

真係咁難

85係咪升得最快一截升一千

希望今日20樓唔洗排得咁勁

好忙

真係無曬咩

好唔該巴打

多謝巴打提醒，手錶改帶右手

你不如睇定要啲咩先
之後再算啦

係啊 唔該曬你

希望上到去重有啦

85 未公布隱藏件巳經升1000..
公布埋睇+1500

有無巴打可以幫幫手唔該大家

Doesn’t exist

大陸個邊都炒得好癲

COSBABY真係唔洗急,過一排就會推番晒去RB,logon 度賣.呢輪太痴線.

呢幾日愈排愈早，各位巴打明天要來，真係要早，8點到都係拿5-7尾段，工作人員開始緊7-9時段

明天final stage

隻鎖匙扣呢

個個諗住有水cap
有日係20樓訂真係就咁行入去都唔洗排
半年後我睇下啲單仲值唔值錢呀

依家得喇

Cosbaby新set果隻ironman做乜鳩要跟隻movbi

最主要係就算去排
都唔知有d 咩係補左貨
入到去咩都無又係食屎

我諗要4點出去排隊就差唔多

Cosbaby鎖匙扣logon有
手套應該都有掛

好大舊骨

知唔知佢係咪會不停補貨

排第一個都冇鎖匙扣

訂50或手套都還好，我都係為訂50

好多野黎緊都會有 其實而家有啲logon 都已經有部分endgame cosbaby野賣

隱藏件係芝士漢堡 到時睇下個價會點

入到去的巴打唔該報報今日有咩，雖然我咁遲應該得番D死貨

見到好多尋晚就出 post 話今日代購

logon cosbaby 得endgame hulk 之外
有大量 deadpool

鎖匙扣都冇....咁淨番d 咩

+1000？ 你太睇小啲傻仔啦

cls 乜尻都冇

屌，上年mark50咪又係咁講

屌我都係
好撚sad

屌呀 唔撚係真事呀

急得一時 你都唔差在等

雖然我都想要晒成set量子裝cosbaby

琴晚我都係呢張圖
入到去係連古一set 同救援裝都無

85到底幾時先有配件啊

原來今日咁早黎係做傻仔

得第一日先多貨 第二日都開始冇貨
真係痴撚線

點解你會覺得派貨時會平

等成班傻仔咁早黎排幫佢做勢 屌

利申 傻仔

利申 第一日買哂想要個啲

巴打我再請你飲多兩杯野

琴日12:00仲有好多，好彩買齊哂

我都想等 你估要等幾耐
唔想專登一早排隊買cosbaby 咁on9
等緊logon 出

第一日完咗冇補貨嫁咩

是咪有扎花係度

你地驚死佢唔會放去logon rb sb賣咩

呢度排最前應該係我入到場再包膠

第一日完左第二日補哂貨，今日係第三日

琴日第二日齊貨

呢個時候 post 呢啲... 同理心呀巴打...

佢比我地望梅止渴姐

如果有鎖匙扣 巴打幫我hold 2個得唔得
我應該係你下一行
狗衝入嚟俾錢

之前出過兩set ironman都係咁啦

你係咪想買movbi + ironman set?

日日咁多人 補下貨賺多啲
雙贏啦

嘔血止渴

不過可能有返貨，各位巴絲唔好放棄，留意收銀處可能會有剩餘貨尾嗻職員背面，嗰啲貨係人地買多左俾職員扣起，你可以叫佢俾你，前提當然你未買嗰件貨品

大家加油，祝你地買到心頭好

除非你玩第一水
開訂開左咁耐 遲啲可能又rerun

😂

整爛冇得入喎

個傻鳩真係唔撚識咖喎

800$賣埋對手俾你

$800......

痴線綁到咁緊點除落黎賣係咪即場斬手攞條手帶出黎

留名睇大師出手
賣800會唔會太誇張

請開大家 手套訂單要幾時先派貨

但買嗰個都要

個肥仔拎走左張野

買嗰個都要斬手套返入去

我知錯啦 唔好再相認好唔好

點知古一set同rescue都無埋

CLS

你件衫太易認

好多痴線佬

單仲貴過隻野本身售價

Rescue 無 鎖匙扣有

信和依家會唔會已經排緊隊

有巴打入左場未？入面齊唔齊貨

係入面排緊隊

講緊到時出貨大貨好靚
好似50咁

聽到話有貨成個人開心哂

等你好消息

如果比佢賣到賺左兩隻85

嘆緊冷氣未

Gap門口

唔知等唔等到你入黎

CLS 6000蚊係咩玩法

唔信到時派貨咪知道
我又唔信會低過而家+500

無限感謝你呀巴打

50我當初真係好撚傻鳩無訂埋

不過50比例無45-47咁靚

利申 安慰自己中

依家有rerun咪算好

睇埋出貨時間出成點既

唔係

都係果句唔信咪算
到時攞住張單笑人哋食炒

你由佢啦

50我都真係諗緊 反而雷神我就真係會訂返
之前訂左隻但送左俾人
A3隻美隊又係

比較想知今次香港有幾多貨會係上咗大陸
之前咁撚多大媽排

其實50比例靚過45-47

鬼叫啲人又唔訂
之後又要叫春

屌呀 好似真係乜都冇

應該好撚多
而家iron man 45-47都真係買少見少

迷你冇哂

最靚係85 一定係

已入?

cls 比上面個巴打講中左

點都好 驚奇隊長一定有

CUT左訂之後咪話呢隻呢隻好靚啊 好後悔無訂到點點點

見職員拎住d紙畫晒大部份cosbaby

慘被撚半日狗

1/4手套 +$200 想問下合唔合理

叫完春之後咪諗收唔收單

其實連貓貓果隻仲有芝士波好得意,完全無人買 上次去排得我同另一條友各1盒 其他人望都唔望下隻經期隊長

有無人會訂1:4手套？覺得靚唔靚？

之後我準備好又叫返春 點解咁傻鳩當初唔訂到點點點

唔靚

1千蚊張單不如再等下先

Captain marvel 係個角色造就啲人唔買佢姐
不過我都係睇在隻貓份上先買左佢

我尋日訂咗 Movie，我阿哥訂咗 Hulk，
我覺得 Movie 實物好細，19cm 有一大截係個座，Hulk 靚啲，
不過廢事重複先一人訂一隻

yes +Rescue

我有埋芝士波
其實幾靚

係乜春都無

我有多一set ironman, 可原價比你。Rescue 我自己要keep🙈
如要你比tg我

從來都係人氣決定一切

唉屌 晒尻晒d時間

根本係個頭雕已經做得唔似唔靚

幾時嘅單先

唔合。我加$40比人

20樓咩情況？

賣9晒
睇下下午補唔補

COSBABY幾得意啊 1:6就無訂啦 本身演員個樣已經死老豆MODE 頭雕又死老豆MODE

屌那星得雷神

1:6 我真係有諗過沖住隻貓個樣而訂
但後尾諗諗下真係太撚傻鳩放棄

😭

訂？

咁有冇乜所謂如果唔係首日嘅話, 等兩年同等三年對我嚟講係冇分別你話兩個月同兩年就話啫

多謝巴打
唔熟tg 你留比我加你ok?

幫我問你朋友幫唔幫園到雷神

幅圖希望長期置頂 咁撚on9都有 一定要貼出黎

我就係想要雷神但無師兄有quota 幫買

大手套 手套匙扣 同埋雷神 係咁多
Nano hulk 都無

可幫買雷神？

頭2日俾人清哂啦

大手套姐係手套cosbaby?

認同，50係上戲前派明谷氣勢，嚟緊兩年應該暫時冇乜戲勁過endgame

好似係

認真問 rerun 50 係咪只可以係會場訂

我係外面影，你要搵早段時間的巴打

有無巴打知鷹眼截左未？
我搵唔番之前有位巴打post過限截單圖

你問howard chan

成set要600

係鐘意呢個系列嘅幾遲攞貨都係鐘意
主要唔想幫襯炒狗助長炒風
訓練下耐性都好

識唔識睇標題？

要入動物節訂限定, 根本首唔首日都無分別,都係排到隻狗咁

追完post 原來85 截撚左訂
咁可能要用渣打個100 萬黎換

淨係想要nano gauntlet cushion
有無巴打可以幫幫手

有1球閒錢收單咪算

Mark50 黑人問號

今日

屌post佢去啲fb group

問埋佢可能係五月單

謝絕炒風

我排唔到 日日都開工 唯有等logon

唔想助長炒風呀嘛

佢下年派貨得咩black widow 永恆族，點會炒到今日咁

6000Yen???

徴mark 3 1/4 單 任何日子 一張張

屌呢啲炒家同代訂 真係好on 9
傾好曬價錢 都可以即日話有第二個好啲嘅offer

等下啦

反正rerun 機會好大 第一次聽咁快截 連20 樓都無

Cosbaby搶乜9
過返3,4個月一街都貨啦

個個都係咁諗
到派貨嘅時候就好睇

上年係非會員都可以登記六寶？
即係六寶都抽唔中四寶又排唔到就要排20樓？
Thanks巴打

20樓都要登記呀上年

有冇巴打有多手套鎖匙扣放

係呀 隻隻一派貨都升到火箭咁
準備訓身收單賺到FATFAT

一齊睇下會唔會rerun

Thanks巴打

又rerun

其實都個幾月
好難再有熱潮好似end game咁逼到佢rerun cap水

早兩日長知識=5月1號單
五月首日單！

依家炒到過兩千

出貨時第一手咪差唔多

到時收後期單點會咁貴

巧立明目，語言偽術

宜家唔係辦公時間先上黎問

要比d希望人
其實開左個幾月, 日日都排到10樓
個量都唔細

講下講下又係，返工太忙，咩時間都錯L晒
其實一個月前hyson 都大把機會訂
唔緊要啦 對Ironman 無咩著迷
反而如果佢cap 個頭靚d 反而會訂cap

不過見佢最後一套戲有ironman 始終都想留念下～

咁你咪等到佢開

撚知佢會唔會今日就截

新手想問下，收左單之後要點做

標題係寫, 請係辦公時段打去問
唔代表non-office hour叫你上黎問
學好中文

傻的嗎
sc 嗰一球一定要放喺活期連定期都唔得
仲要放6個月
畀個所謂優惠息口1厘

如果拎呢一球去做美元定期
6個月扣除匯差都有2厘4
結果蝕咗1厘4即$14000

夠你買幾多張炒單

ENDGAME未上之前
20樓星期六日都係直入 訂85

以我理解, 1球只係最低要求
如果前面有好多人放2,3球...你個1球係拎唔到sc版

因為d 錢唔想fix 死住
留返股樓市收皮用
fix 死左一百萬一年都好麻煩 師兄
除左出糧戶口，師兄知唔知邊到仲有好既活期存款？

唔該晒米巴你
希望你啲感情無人再指指點點

收好佢當冇事發生過，你成日睇住張單又冇貨派會好辛苦

重睇第一頁

係岀面仲等緊 開始曬
派咗遮

香港變曬質冇合約精神口頭承諾

ching你排咩? 好似無咩野剩

屌乜都冇....聽日去都好似冇乜意義

匙扣好似仲有好多貨fill 無刻意幫你留了

Mk50 ca 幫fd訂埋thor
仲有手套鎖匙扣

唔該哂巴打

唔止logon嘅，過一排Sb rb都會有現貨
Infinity war就係例子

不如解[member]，6千都夠膽開比多d人睇
50現貨都冇咁誇張啦

邊度有日日啊
我4月4號去訂都冇入樓梯
直到24號都係好少人排

根本係5月2號先開始去10樓

rerun未必但我估佢可能會出d咩退場紀念版之類
希望唔好出係動物節限定

一條友拎住張單上去同佢講加名就得？

好唔開心

今日最多值100
首日可以

不過你應該都一早有單啦 唔洗驚

係, 兆萬都加得

趁依家有得訂快訂
我都叫緊hb 2.0春

TG: Taikoooo

點解呀ching

好似另外有post講存款？
唔騎劫呢個post了

我淨係知依家大新有隻活期2.5%
只要做要晒佢啲要求就得
不過月息上限係$2000
即大概960k存款

格離post 都見到 好！ 試下

排咁耐 得個吉
又幫唔到人

好心有好報的

認真！？

一定要過膠
至少一年先派貨wor大佬

有

有 20樓

岩岩話原價放比你個個，留左tg 比你，自己追返啦

有心就得了，多謝你

你都有幫我手買咗啊

Tony 呀爸都係候活😂

您本身買咩

你已經好勁了

好彩係截訂前十日決定入坑收得曬d單

準備去20樓！應該冇乜人掛今日

巴打選擇唔排隊用錢買時間?

仲有咩好路數

一陣都去先

Bid左單上20樓加名洗唔洗排隊

（新手）
一直都想入iron spider
以為無得訂，見樓上話有
狗衝去訂先！

訂咩

記住要講I am iron man 3000

去兆萬啦

唔係
我收單意思係訂得切想要個d
上左一次20樓同兩次希慎 好彩個時情況冇而家咁亂
排到隊點都自己排 唔想助長炒風

兆萬 14號先開

兆萬今日好似無開？

冇開呀

截訂後一日入坑

星戰啫
上次訂85無訂埋 依家可能截左都唔奇

有冇巴打係20樓

個原名係賣家 緊係一定連賣家啦

新手一問
想入隻Nano Gauntlet 1/1 係咪唔洗急?
聽日20樓都得?

13/F

成set正價都600

個個知hysan 無野買應該轉哂去20樓啦

笑

可以幫睇 cosbaby mk85單隻 20樓有無貨？

得hulk

Thanks

見唔到巴打嘅

今日仲排緊？

Call me Drax

巴打you are the best

你話呢

排到悶 唉

1:1唔使急啦

有冇巴打相認

a3之後本身諗住唔訂新野啦冇位再放盒
但係想訂埋隻隊長 mk85應該都唔會追

巴打日日都排呢個位真係好陰公

我去緊12/F 一齊排傾下計

巴打

而家十一樓啦，有個人食電子煙

無離開過

屌入到去變咗做代購

正wor呢個

唔掛得知上星期我排果時咁撚凍

sw dc marvel三樣都玩 好有錢

Finger just snapped

有無雷神quota?

A4只有能力訂巨腸
應該係我last一隻

Cosbaby

真係唔係講笑，後樓梯冇開窗都凍凍地，明明好多人排

幾樓？

唔好講啦巴打
淆淆地

小妹主玩星戰 平靚正😳

排到好口渴 希望有可樂派

就快達陣
訂ca bw

有冇人同我一樣上到廿樓唔敢追post?

如有雷神cosbaby 可幫買一隻？

驚好似希慎個巴打咁？
不停被人相認

飲完急尿就仆街

入面仲有d咩想要口罩loki

19, 18 中間

dc只玩ww

打上20樓冇人聽既
雷神係咪得希慎可以訂?

幫人拎咗2隻啦

😭個個都爆quota

600好少姐 比起1:6個度一隻都買唔到呀

訂左最新個隻未

玩dc比候活撚狗咁撚

虧剛？

只加名可以去兆萬
有野訂先上埋20樓

地方大擺到咁多

個個都係入坑時都係咁講
Last完再last

有巴打幫手買到鎖匙扣

你去現場等問人有冇quota幫你買仲好啦

依家d貨情況如何？

係出面影炸

好無追隻nebula
但個頭左邊唔係有一塊金色？

其實要有 就算放都有價有市

又係佢

巴打們，想問依家信和龍尾排到幾樓？

好似被人呃左咁

全職虐老

2000$收Ironman mark 3 1/4 任何日子單，可議

同問 想訂iron spider

學啲巴打話齋
有愛就訂咗先 到時叫春就無謂啦

其實隻85原價係幾錢 今日問ht cut左單

2550

on9 雷神同鎖匙扣都冇晒貨

好似有d off topic
我幾想知mcu點處理新任iron man，iron man 都叫做marvel金蛋，無理由冇新架

有冇追開漫畫既巴打可以講下而家呢個角色發展成點？

其實尋日定前日已cut 85&thanos

18樓？

我心大心細 係尋日先去睇end game 睇完就好想買我人生生第一隻

講佢有一排死左上傳左自己上網做AI 有件黑妹接手叫鐵心(二代呃人MAN) 呢家又復活返

咁出面d價真係好誇 唔該你巴打 好想收番隻

到時出貨應該會改，呢d明顯野通常會執

開左成個月都唔訂

iron man唔係金蛋，RDJ先係金蛋

電影好難復活
等人接班多 睇下IRON MAN3個小朋友有冇機

我估唔會黑豹妹掛...太細隻

呢排咁多人搵呢隻

其實你地咁有鬥志犧牲咁多時間咁早去排隊，麻煩俾啲大志，屌走呢啲炒狗、打尖狗啦

點解可以眼白白睇住佢哋咁樣做

我有mk50算了
冇錢玩85

見到iron spider 好想入坑

最近tony stark玩vr玩到生死不明

其實我隻隻都鐘意 但真係冇錢加冇位擺 所以想揀隻最有紀念價值既

我知我抵死 巴打有冇識人賣訂單係合理價

cosbaby遲下一定大把貨
上年IW都好大教訓 (利伸都有買過+30-50既炒價)
果陣炒到傻既Dr Strange兩個version而家都仲有得買
而家仲要炒到+80 up真係

Cut單截訂要分清

自己去FB POST徵

又係呢個撚樣 成日搵埋啲大媽一齊幫佢買嘢訂嘢

仲邊有合理價 又唔想排又想要 點幫你呀師傅

突然間有個諗法
Pepper件suit一早已經整好咗(mark49)
唔通mark51-84都係留畀個女

即係點啊？

總之宜家唔食炒就無單

但要個女大個都要等十年

明白 我睇過人地賣 咩係普通訂單啊？ 有咩分別？

Cut 單係比左錢 截單係未比錢
同樣都無貨

咁即係出面收訂單 有可能係伏啊！？

無問題啦
nano tech 唔使度尺都fit曬

話說隻ALITA好似都開訂有兩個月, 有冇人有訂? 真係咁冷門? 睇兆萬覺得QUALI唔錯

早期單點會伏

可能每套量子都計一套

ironheart都係紅唔起

我覺得難D推個6,7歲既出去做超級英雄

推年輕復仇者 都特登整個5年後 等班2代大個D換班青少年做

點為之合理價？不如直接啲講想平價收啦

IRONMAN紅絕對係因為RDJ

冇乜聽過hottoys 會cut 單

即係今日前既所有單都係早期單啊？ 同埋咩係普通訂單啊 唔該巴打

無 我識果d都係真心fans花時間排隊買

埋單果陣仲係好唔份氣 結果訂多隻燈箱先走 好似有d野拎走咁樣
屌唔住 瞓先

提多次
買cosbaby嘅各位巴打 唔好咁心急食住炒價去買 等熱潮過咗就得 啲炒家一定會放出黎 唔好助長炒風啊

上面話過幾個月sb rb大把貨
唔洗急啦

呢個真 佢哋又唔玩嘅 遲早放番曬出黎

thx

早定遲姐

thx bro

上YouTube 睇話原來im snap完手指會有一幕好似thanos咁去咗soul world
原本寫佢會見返大個咗嘅女，仲搵咗Katherine Langford做
但係導演話有啲off所以del咗嗰幕，變咗langford 冇哂戲份
所以之後會搵返個角色俾Langford做俾佢入返mcu
Sorry for 1999

唔洗咁急 好多貨依家都係啲炒家手上 等啦 心急想要都要慢慢搵啲無咁貴嘅

vip有折好似係
普通咪正常訂既單

隻野如果1月1號開2月1號截
咁1月1咪叫首天 頭幾日咪早期單
1月尾2月1 咪叫後期單囉

有D角色有出普通版同豪華版

其實呢D真係弱智問題黎...我入坑唔夠一個月
第一日入坑都無問過呢D弱智問題....

咁就有啲性趣啦

咩係sb rb？？

有些少既 真人就好愛
之前訂ronin bw 未有衝動訂埋

見佢問啲野同打字語氣都覺得佢好撚蠢

thanks

你指既版本計唔計multiverse

spiderman係spiderverse同geddon嗰陣出左好多multiverse 既spiderman

定係淨指出現係616既spiderman?

貼多次等隻狗出黎咬我

嘩 呢隻都幾耐之前 我個時都係網上收 不過炒價都係加多30蚊 舊版本想收就一定要等 依家舊版本跟住end game升番曬啲價 我個時就買150蚊 可以去信和望望

有無ching知信和現場情況

IW搶到冇晒貨嘅DS THOR
之後咪又係周街都係

舊既cosbaby係咪要上網買返？hot toys唔會有？想買返隻hulk buster

同問

cosbaby 無限貨
食炒個啲都戇尻

想訂iron spider

巴打有冇門路路

徵希慎50單
有意tg

食炒會場限定 金色個幾隻就話姐
其他真係連排隊都唔值得

上水有

同問...打去冇人聽

截咗好耐啦喎等現貨啦

我識人有 巴打你pm佢

準備出去，到左同大家報一報

所以我幾好奇下任iron man 點處理同發展落去
我覺得冇rdj既話marvel studio都未必有而家咁有規模，你地見hottoys成日都落足本錢落iron man度

新iron man演員實會同rdj比較
如果處理得唔好會好似dc咁有新joker都會同the dark knight個joker演員咁比下去

屌正喎 但係好遠...
港島撚

啱啱樓上有巴打話有

如果無出新野理論上ok嘅

感謝巴打

佢應該講緊現貨/炒個d？
都已經派緊貨除非rerun如果唔係冇可能有得訂

有冇人知SB現時情況

我上次打電話去問 佢哋都問未知 要等個event完咗點完數再決定加做幾多

如果隻1:1手套關節可郁就正😍

你試下開post用呢d原因收，應該可以合理平價收到，窮學生，有愛，自用，完夢，非炒家，打擊炒風，母親節孝子

想問下mark42 diecast 現貨3000值唔值得入

希慎cosbady 85同pepper係咪已經無貨，有我諗住聽日一早頭班車去

之前1000入手

唔值。

諗緊要1/1定1/4好

我覺得1:4hulk仲靚個1:1

認同，cosbaby真係唔洗搶，大家都因為冇1/6現貨拎而盲搶cosbaby泄不安情緒
大家應該要冷靜d

學阿木話齋，係咪呢，叫咗你冷靜d啦，就係因為你唔冷靜先搞成咁啦

唔值

唔該哂，咁我等多排熱潮過左再入

我自己冇同炒狗買過野同入坑冇耐答你唔到
睇之前巴打講應該就係 同埋留意佢張單個日期會唔會好後 呢排好多炒狗博人唔知價後期單都開勁高價
其他留比熟手d嘅巴打答

有endgame 冇窮人，呢隻都回光返照到

Hulk手套如果出1:1同關節可動我一定日日都笠住打jj

唔該巴打,唯有等下

原來改左fast pass唔洗排外圍

遲咗後追冇辦法啦
仲有得訂個d真係老閪都自己去排
隻end game thanos我都訂咗 五月頭單都預計下年q1就到
如無意外會係我end game第一隻收到嘅 勁期待

加多千幾入1/4好過
1/6完全垃圾黎

42 1:6 好唔掂

avg4係咪真係多左好多香港人玩炒hottoys
條龍越嚟越長咁

係

係玩同炒都多左好多

班友搶住買cos baby

年年都大把人三分鐘熱度，好快退坑

7500都有
佢開得低左

仲未訂bw ca 鷹眼，幾時先可以直入

想問mark50可以拎貨之後上返20/f 比埋尾數會唔會另外有張收據 (或者保養洗唔洗keep 單）， thanks!

ok

截訂後

啲價高到痴線
好想放隻46出去

佢真係開得低左之前見過上9千

same
---------
我估到冇得訂都唔會直入到

成日貼隻mk50出黎打飛機做乜春 知你多mk50訂單啦

咁多人排隊，下次先一次過訂啦

Next time, baby

我之前放過4546出去
46而家都叫到上5k以上 仲要開過黎玩

以前自己入坑都好瘋狂，2個星期用左過萬蚊追晒6隻復1

岩 又大盒 如果唔係真鍾意真係退坑不少

其實佢keep住出新野真心難講
又唔知佢幾時截
拿拿臨搵日得閒去排一陣咪仲好

幾時先有得直入
今年真係好癲，平時除咗頭兩三日就可以直入

保養單keep14日得啦
過左保養先發現有sad就另外收保養單啦

85同thanos真係有幾日可以直入既

我19號訂85係直入嫁
依家想訂ca姐都要排幾層

得閒的話1-2層咪排下
廢事截左

等多幾日20樓又開tony同手套 又係唔洗指意直入

我個人估計今晚都應該底者6-7點左右可以直入信和

今日定聽日係LAST DAY

直入訂2隻,不了
等佢出埋ca先啦
橫掂都係上去訂

希慎聽日

希慎聽日last

係大半個月

聽日 50 同希慎
last day

我岩岩25號睇完 第日去 買到比錢都唔洗10分鐘

儲埋一次過，而家訂ca同bw都抵呀，黎緊又準備出新野，仲大獲

第一隻

儲儲下之前個d cut單就搞笑

出咗CA?
等佢出埋thor

截左CA
先出thor

希慎仲有無nano gauntlet個抱枕賣？
有無巴絲可以幫手？
琴日10點去到已經派哂手帶
感激！

之前又話100蚊次借比我地玩 問你又話賣左 依加有得借黎玩未?

多數一出完之後兩星期內訂，咁就穩陣，第二星期多數小人d

其實呢隻當年第一二隻diecast iron man，你拎而家個d比又有d唔公平既

不過我都唔建議收

留tg

點解47咁炒得？有咩特別？

特別少

HT無人聽電話既

現貨係等派完貨有剩？

MK48 MK49 ...

有無巴打信和排緊？ 想知去到幾樓？

18樓，差唔多到17樓

開訂時人多唔想排幾粒鐘所以唔訂住
見到keep住開新野就諗住遲啲一次過訂又唔排住
到咗蝗金周開始人多又話唔想同支那人一齊排
前幾日廿樓少返啲人只係排一個鐘多啲又話等直入
宜家雷神轉戰廿樓加天熱氣佢地更加唔會排
之後截單就開始屌你老母hot toys

再加多句合理價收單，唔益炒家

今日終於拎到手帶係7-9
8點排到1030先拎到

今晚要預幾多時間排入去買呢

無野買入面

每年ht勁 個展keep到由頭到尾都係咁排 無停過 不斷有新野出黎

你諗有冇現貨不如去訂/收單仲好過

但分分鐘冇晒貨....

職員唔會答實你幾時截

好過mark3先
Mark42好泥黃色

截咗咪等年尾先收單玩耐咗就睇化晒

咁你星期四打電話問左先去派囉

mark85 thanos last day，SB職員仲係講唔知幾時截
叫人come back tomorrow

唔夠愛 有愛個啲已經衝左去訂

仲有截咗之後先話越睇越靚 跟住就話想訂

聽日截

Mk42隻屎金色

1/4隻金就靚仲有金屬拉絲

屌你老母閪頭先上到去職員話要排到18樓
即刻原𨋢折返臭閪大陸支那狗

18樓好快咋喎都係大概7 8個字

係泰國買左啲掛畫

炒狗死全家

18咪算快仲想點

18都唔排

呢個要長期置頂

做人要有骨氣
等直入

18算呢排最高樓層

新手一問想知幾時開訂/RERUN係邊度CHECK到, 官網好似都冇講清楚

Hysan完咗 全部人去廿樓會唔會再爆啲

gchi

終於訂到50,可以離開果個鬼地方

最好有ht staff上門幫佢地訂

+1

最好唔洗排隊 唔洗錢

一定要等到直入

Fb

留意fb

最好出captain marvel 無人排

冇晒85 50應該會好好多

覺得開咩新野最大影響

冇心咪唔好玩囉

屌 被你哋嚇一嚇
我好想今晚收工去排

等直入又得罪你地

eg thor

真玩家比人當狗咁撚 分批開訂焗你排幾次希慎 之後仲有動物展
比錢人賺都咁辛苦 過幾個月收單算數 收唔到玩少隻唔使死

唔肯付出時間排隊又屌人炒狗 真心勁自己矛盾真正炒狗唔炒你炒邊個
講到自己時間好值錢 咁咪用幾舊水上網買嚟慳時間 依家又唔係截咗焗你收炒單

Peper都好似好多人想要
希望d炒狗唔好睇中佢

現有方法真係最公平，早排早享受，自己鐘意點就點

希慎，通常自己時段要預早幾多番去排？

係 排首日想快啲玩都可以比人話 訂完唔岩 放單又比人話炒家 乜撚都可以屌人一餐有撚病

射波囉

你地係唔係將兩班人group埋一班屌？

覺得唔值咪唔玩囉冇人逼
事實上用錢幫襯d炒家慳自己時間都真係助長緊炒風
有人屌都唔出奇

俾玩具玩緊排隊都排幾次

而家個情況咁失控有18樓已經好難得，如果過多兩日開iron pepper又會去返十三二樓
咁多巴打好心提佢你又話我地話人，真係好人難做
都係撚新手好d

85由4月4號至5月1號
大部份時間都係直入

結果？

到時CA截埋唔好喊 好多人+$100要CA

新手想入呢隻
想問下首日單係幾時
有冇巴打知大概幾時會派貨

其實有心玩都會一早訂左

上海迪士尼係咪有strange iron spider同唔知邊隻ironman

Miss 左先會愈睇愈靚

死侍有一堆我就知

唔笑得?

成個月時間都唔得閒去訂 截左單就叫春..

好多人睇完戲先入坑都唔知笑咩

我直入訂咗，唔駛笑

唔排隊點叫買過HT

認真我都係endgame後先識..自認on9

我27號去訂85 五分鐘搞掂

Sosad deadpool對冇愛

2.0同灰都有
唔知點個個都好驚訝我買哂兩隻
我淨係同佢地講我鐘意dp囉

算吧啦 成日ff係度等直入 你係有心 就算排十幾樓你都係會照排

414訂85直入

隻85開長d呀,未撚訂果班都係一日冇得直入20樓都唔訂架啦
哂鳩氣

叫左好多冇玩開既fd一齊排mk85同mk50

見啲人話買玩具要排隊 係俾玩具玩返轉頭
但係食飯要排隊要打卡就好值得

其實講到尾排隊排得咁誇張咪就係因為d炒狗買完點都放得出囉
根本大家都做到唔幫襯炒狗 自己去訂嘅話
炒狗見冇市就慢慢會越來越少
所以如果係有幫襯過d代購又或者仲有得訂個d單 其實都有份搞個風氣出泥

其實18 19樓都唔算好耐啫 我排20門口都要啲時間
唔通真係直接到counter買咩

比飯食返轉頭

想知咩叫俾玩具玩
可以試吓去轉玩bandai

最近d mb都搶到
笨大玩我唔到

Metal build 魂限 真玩鳩你系列

排隊玩ht玩到好自豪

Hot toys最好玩之處就係睇人叫春，越睇越靚之類
建議開訂後第二星期訂就最好，支持身體力行，自己貨自己訂

兩舊屎嘅分別

唔盡快訂一截咗成個話事權係曬有單既人手上，好似而家85單咁升到500蚊以上
18樓了下鼻屎玩陣電話都到啦

無論係老手定新手
得閒上黎收下風當日排到幾樓
接受到既又有時間就好去排
唔好學某少部分人咁話等直入
始終你唔會知聽日會唔會開訂
又或者會發生啲特殊情況好似支那咁cut鳩85訂
如果排一兩層都接受唔到既
只可以學某巴打咁講大家標準唔同
P.S:希慎好明顯係陳生想造勢而設,不評論

今日已經升到800~1000 痴撚線

搞到有啲想放85 入 7

如果要買1/4手套，會揀hulk定普通版

真玩家佢地要直到counter先去架。玩家就玩家啦 分咩真同假姐 on9

普通

一係到時比$4500食炒買現
一係依家比多$1000
自己揀

我選普通版

排隊飲珍珠奶茶
比珍珠奶茶玩返轉頭

我揀左普通

你舉呢個例子引人笑？

炒家同玩家都係一樣，賣野賣市價，收野收平價

早排就8點到走得
遲排10-11都未走得

手套真係呢度難得冇人答why not both嘅二選一

真係有愛既 通常睇完首日之後一兩日就上去訂

希望有經驗巴打解答

呢樣真

套戲未上已經上左去訂

半個鐘到三個字前
利申個時冇今日咁多人 唔知情況有冇變

多人要就唔賣 變價高者得
咁撚狗閪

但新入坑後追個d
同d大陸人搶貨返大陸又係阻唔到
唯有做好自己就算

我5月1號夜晚佢臨收舖前去訂巨腸
連舖頭入面嗰條龍都無人
有心嘅嗰陣可以輕鬆冇痛一次過訂85 thanos ca wm bw 浪人 nebula

得星期四有時間去20樓訂雷神，希望唔好開新訂住

Cosbaby過多排周圍logon都有啦
咁急入去買咩真係要
訂野就話je

訂晒

講到尾咪又係貨量影響一切好似iphone咁大量生產我驚佢死貨多到冇位擺

應該唔會開嫁喇，等動物節

5月1 20樓都未有得訂cap

又有條垃圾個個留言負評啦！！
你老母你唔鍾意排隊咪唔好撚排囉！！舉撚埋D垃圾例子又得唔到人認同就做D傻西行為！！！又唔敢對質！！！傻西廢物又要唔肯付出排隊時間又要玩！！！又要玩住屌！！！！最撚傻西就係呢類人！！！！

收啦！！！傻鳩！！！！

屌，記錯5月1號唔係訂巨腸
係訂鷹眼

俾邊個負評咁嬲嬲

85單係套戲上完之後升得勁快

記錯係訂鷹眼
不過嗰晚大陸講話85cut單
所以收工即刻跑去
因為覺得第二日一定仆街

係截訂後先啱

上星期日去訂ca bw 2點幾去到都係由19樓排起 排一陣就訂到啦

截咗先升

過多幾個月..

其實位巴打講得啱既
大家標準唔同
冇話邊個對與錯既
巴打唔好咁激動喇

我都係月頭先入坑新手
但自己如非必要都唔會後追
而家個幾張單都係上20樓同希慎自己訂
算係小小原則問題
自己憎炒狗就唔想助長佢
Marvel之後仲有大把戲 與其追d舊嘅不如放眼期待未來個d

去訂都唔炒價收

想收張黑豹單 但而家個勢好似

2/F櫥窗做乜收起左隻Punisher WM

1/4我揀普通,1:1 我覺得 hulk版型d

黑豹泥緊仲大把戲份 肯定越出越靚
有愛又等得嘅咪等黑豹2

如果想收85單，係咪等多幾個月好啲

呢層出

真自己琴日去rb原價買咗隻deadpool 2.0
比fd笑話上網搵大把平過原價貨
但我一唔知佢有冇整花
二唔知佢咪本身想炒但燶咗
所以唔後悔 算係我個人比較奇怪嘅一個原則

截訂前+$300
D人就壓+$250
截訂後 狗衝問你+$300賣唔賣

依位巴打無朋友唔係無原因

截訂根本未驚過

信和大約17樓

唔會奢望直入因為我係睇完戲 對im有愛 先去訂85 就算要排一個鐘我都甘願排 同埋而家想後追翻隻46 見到個價位就後悔點解當初唔早d入坑

都係嗰句，預左拎幾千玩HT（我預你係有閒錢玩）咁就無謂唸幾時截止永遠都早訂就早收貨，唔係既話衝last minute，衝左截左既又dup春，又話怕排隊到時你話幾冇謂

想睇下熱潮退左會唔會平返啲，而家真係好恐怖，加千幾

但未來無cap同ironman

加一睇完先入坑，但係我入坑果日截85

七月動漫同GG仔上畫係高危期
我覺得起碼要等完咗動漫節至年尾呢段時間多啲留意FB GP
接受到既就出手/試徵

開乞衣價徵呀

等到出貨先收係咪仲貴

截咗咪唔買個隻囉
真係想要個d一個月內點都去咗訂
信和早少少起身開鋪前到 基本上開鋪一個鐘內點都搞得掂
個d瘋狂首日另計
我覺得主要係有太多人叫春 叫到d巴打反感姐
既然大家都鐘意同一樣野 方式諗法唔同冇必要嘈嘅最緊要玩得開心

最好唔好你等年尾/新年應該就最低價

準備出信和訂隊長

俾我都會去RB買
順便碌下卡食回贈

出貨一定貴到啪啪聲
隻50有版你睇

所以好彩趁未截訂咗85而家見到d單炒到+1000 真係狗也不屌

無計自己遲咗入坑 講財力又冇可能收得齊所有版本 咁咪訂曬有得訂（我自己：eg ca mk50同mk85）
同埋準備好佢出d咩相關呢兩隻嘅紀念版都狗衝例如量子服

唔玩好過

見fb而家又有dr strange果set cosbaby

今朝排11-1最尾 呢個時間真係比狗屌 乜都冇 火撚到

好我年尾再睇睇

信和17樓依家

睇實物 覺得hulk版靚d
1:1無位擺

deadpool2.0好似係d人以為可以食到mk6,4個勢炒到，點知太多人訂變咗死貨之王
真係想知endgame個熱潮完咗會有乜野款式會變死貨

狗衝緊出黎

BW，鷹眼普通版

呢個真 55 唔會中招 買單可能有機會中招

直頭痴咗線， 千五蚊都畀人秒

Bw今隻真係好靚

好彩上年後追左首日900 依家升到咁太癲

屌拿星 今日20樓全日都唔聽電話
太多人打去問?
想知mk50係咪得銅鑼灣先有得訂

我頭先3活零一打去即刻秒聽

有得訂都唔訂，抵比人撚，一係有骨氣到尾，玩小隻，一係乖乖地食炒，唔好屌人炒狗，呢個世界無不勞而獲

咩係3活零一

原價係咪1590我都唔係好記得

feel到佢問啲on9問題，唔聽

屌我想講3點零

btw 最後都係收咗張鍋物鮮單 畀多少少唔駛排隊算
反正各取所需

WM6.0?

上官網都睇到啦不過算，d人慣性鐘意問，唔鐘意睇post

擺明啦

點解ca單+150都有人收
自己去20/f都訂到啦

升

其實我鍾意A3個髮型，
但睇完呢度開箱發覺自己唔多識執所以放棄

20樓都要排

一個字: 懶
唔係點助長炒家

1:1 IM版 好似幼得濟, hulk版比例好睇返d

收完單再加句，炒家死全家

無錯

新post

未截加少少當排隊費都算
而家都唔收平單等截訂食貴單先最傻豬